有無深藍c谷？我去叫佢地立刻返工

阻人搵食正仆街！

沈默之聲 港人港地